振奮軍心，形勢大好，推呀

屌，最近有D標題post潑冷水 ，大家咪信，而家係形勢大好呀仆街。
簡單講幾點同大家振奮士氣，大家諗到其他既繼續接落去。

1. 中美貿易戰，美國就算去到9月1號都係10%咋，仲有15%未出呀。

2. 香港關係法傾緊啦。

3. 瑞銀恐嚇緊中共呀屌你，如果中共武力對待，會公怖100位支那人既資產，有機會凍結堐tim呀屌你。仲未計美國、加拿大、巴拿馬、英國、澳洲、紐西蘭果d呀。

4. 台灣大選啦，佢地而家要就住啦，唔可以太暴力啦，台灣睇緊啦。

5. 機埸岩岩玩咋，已經好大效果，佢地緊加唔可以係果度武力驅散。

6. 黑警們都無招啦，而家有毒催流淚氣體都得番過期果D，佢地緊加唔可以亂用。水炮車到而家都仲係靠嚇。起碼有兩個原因，第一，驚部車太易被人破壞，一出即玩完。第二，水炮車真係射死or射盲人到時會更會令民意爆騰，6月9號既武力鎮壓就係一個例子，同埋佢地開左潘朵拉盒子既話，黑警們應該以下自己收工既安全為優先

7.香港人好聰明，同一招唔會中2次，咩經濟牌大台分化左膠全部免疫，只須所有人貫徹1樣野，就係港共完成五大訴求先並滿意先停止抗爭

8. 香港人仲有好多招玩呀，狗共及權貴們。罷工熱身左1次咋，仲有罷課未玩，超守法 (舉報僭建、舉報地盤危險污水嘈音未玩呀)，仲有下次選舉可以用番狗共陰招，某派競選議員既Banner掛出街轉頭又唔見

推呀

巴打唔好講晒啲黑魔法畀人聽先得架

勿輕敵

武力鎮壓係612 ar

阻一阻大家

推